圍城戰區：最後三個

目標：癱瘓9am-11am
1) 聯交所
2) IFC辦公樓入口
3) 匯豐總行